其實你地覺得美麗新世界入面既世界好唔好

如果真係得到快樂,有d似matrix或者brain in a vat問題

我諗應該要判斷何謂「自由」

細細個可扑嘢

其實講緊既都係依家既世界
有d一出世成世人都係alpha 有d一出世成世人就係delta
delta族工作一世 唯一娛樂就係個少少soma 同現實世界窮忙好似

不過新世界乾淨好多就肯定啦

唔准有固定性伴侶